今時今日嘅醫院同17年比較，好似無乜進步到

分分鐘退步左
又話經濟急速發展
支那同香港醫療跟本無進步過
一間似樣少少嘅科技化醫院都無

17年前

資源比曬狗隊

港共同奶共派合謀惡意Cut 醫院budget cut 醫學研究，resources 去晒維穩暴力集團，醫院又點會進步到

美國個邊咪進步左LO, 全remote隔離病房.

香港係支那式經濟發展, 割禾青式收割賤民.